走精面有咩問題？

點解講到走精面就係錯？
估唔到大家被剝奪社交成年已經習慣晒，全部接受，連走精面都話係錯，走精面唔係接受，唔係妥協，你繼續願意被剝奪社交，食飯食到偷偷摸摸先係習慣同接受。

社交係基本權利，點解講到寧願唔社交都唔走精面？究竟發生咩事，定大家已經慣咗約朋友要上網見，食飯都偷偷摸摸食

之前，香港抗爭出名就係創意

依家就話人on9

個個仲話我寧願乜乜，寧願乜乜都唔走精面。 你講得寧願 則係知自己係被剝奪緊社交自由啦，咁就唔好話咩走精面有問題啦。

利申我講既走精面係去信得過既黃店登記資料

咪就係

be water

依家隔離post話走精面係錯 習慣被剝奪社交 已經忘記be water

食開牛精面

中圈套

叫人唔好走精面 乖乖地繼續被剝削社交就幾千正評

移民咪脫離咗共產黨控制囉，走精面又贏

政府：原來求其搞隻app就搞到你地街都唔出啦

一係走一係留 走唔到就要諗方法走精面架啦 一係繼續唔社交

仲幾千正評支持 講到唔出街 習慣咗被剝奪社交好正確

移民點算走精面

走精面同袋住先有咩分別?

開post叫手足眾籌走佬啦Ching

有冇睇中間句嘢？

走精面 vs 繼續習慣被剝奪社交自由， 二選一我絕對唔相信後者會係更好選擇

依單野係無完美解決方法 走精面 定繼續習慣被剝削社交 我一定揀前者

走精面其實即係配痘政權
即係令到個政策嘅反彈減少
令到大眾覺得用安心出行係標準 係無問題
係協助緊維穩 幫緊極權落實政策

“脫離咗共產黨控制囉”?唔知你講邊句
我覺得走精面係你留係佢個控制範圍內而用方法唔受佢控制
移民走左唔洗受佢控制鬼唔知咩

估唔到 叫人唔好走精面 繼續習慣被剝削社交自己就幾千正評 叫大家用盡方法唔好習慣被剝削就係咁負評

咁有咩更好解決到現況既方法， 又可以唔習慣被剝奪社交自由

咁所以你係想搞個遊行反安心出行定逐間食肆去屌佢貼個code出黎做乜咁？

但係人地既走精面係指用fake apps/location而唔係叫人用係唯鋪頭
所以人地先話唔好走

個個都唔用app唔去堂食
業界自然會反抗㗎啦
你配合用個app就無人可以反抗

社交唔一定食飯
俾啲創意

唔明你講咩 唯鋪頭？

某鋪頭

你係佢控制範圍內唔叫脫離，麻煩再學下中文先

做gym 唱k 睇戲 晚市堂食 仲想被剝奪幾耐？

事實就係業界都要做生意囉 禁左兩個月堂食大把餐廳話頂唔順叫要開番啦 政府有撚聽你聲音咩
你估d餐廳老闆係搞花市d鄉黑咩

連登仔個個黃上腦
見過有女手足連買M巾都要分黃藍

gym 美容 戲院 零收入咁耐 唔係講緊食肆有外賣頂住 而係完全零收入 又大把人買咗年票 唔走精面可以點

唔社交都要返工

我quote緊你喎 唔明你講乜

繼續負評啦 有野講錯就出聲

sorry, 我唔係, 我個user name font color 藍撚到

為咗自己一時之快 就成為極權嘅幫兇
好心做人俾啲創意啦

我地要君子啲 唔好走精面 繼續乖乖地接受被剝削社交咪最好囉

一時之快 叫大家唔好習慣被剝削社交就係一時之快 乖乖地唔出街唔社交就最正確

又見過佢地寧願滴晒血都要搵到間黃店賣黃既M巾

咁你因為唔想走精面而直接比佢限制左你出街自由 算唔算幫兇

自己事冇問題，鐘意點咪點囉

逃離香港不是走精面 孫中山都走咗去英國🇬🇧 我暫時一定不安裝 最多叫外賣

社交有好多方法
你要喺佢控制下社交
就係正中極權心意

出街有好多方法
無限制到我自由

咁你靜係響條街到行係吹你唔脹既

吓。。。。。你配合唔出街 唔社交唔係正中極權心意，巴打 唔係要同你拗 可唔可以解釋下你個思路係咩？ 政府就係唔比人出街 ，你仲話走精面出街係配合政府，咁唔出街接受剝奪自由反而唔係係佢控制下？

我社唔社交鬼有人關心咩
佢唔需要控制呢樣嘢
所有嘢轉網上化佢仲驚
所有極權都係想你正常實體地生活
咁樣先最易track到你 知你去邊 做緊乜

骨氣問題
有朝一日政府叫你食屎
你會唔會走精面扮食屎
有朝一日政府要你入集中營比狗強姦
你會唔會走精面入去扮享受

你可以話冇計 留得係度就要咁
你可以話你唔係政客 唔係政治領袖
你冇能力 改變唔到現況

但你話 走精面冇問題既話
我就覺得好撚有問題

咁樣都唔係妥協係乜
你寧願放低做人既尊嚴
要依靠靠攏埋堆 扮係守法既好市民
黎換取本來你應有既自由
咁都唔係妥協？你真係冇問題咩？

我寧願唔食外賣 唔消費 屋企食白飯
都唔會妥協扮守法好市民黎換自由
自由係我應得既
你政府唔比係你錯
憑咩政府錯 我仲要又跪又乞
我一日唔妥協 一日做人都頂天立地
我一但走精面 就即係接受自由唔係應份
要靠走精面黎換取

講到叫外賣既層面就當然事小
講到老母比狗屌
你仲敢唔敢講走精面冇問題
反正人各有志
我寧願死我都唔會叫老母去扮比狗屌

只係而家你冇計
冇計就係冇計 唔係冇問題
得過且過 用尊嚴換自由
你覺得只係呢個程度既尊嚴唔值錢
所以拎去換自由冇怨言
我可唔可以咁理解？

創意玩膠

咁有創意，當全宇宙都關注你

咁贏未？贏咗乜？

依家無論點佢都會令你妥協， 情況係玩過三關，政府有兩頭蛇， 你唔走精面，一樣係妥協加失自由，一樣係配合政府剝奪市民社交， 無論點做都唔會有更好既方法，我好同意自由係應得，係非常珍貴，依家情況係一係走精面，一係完全妥協，一係由得你我珍惜既自由繼續被佢剝奪

你都弱智 食客唔食餐廳冇生意
涉及到既得利益者未會驚囉
你覺得大量餐廳倒閉政苦負孭得起咩

佢要負責？ 佢有咩係會負責，無認受無選民既政府會負責？大量市民移民佢又無諗過孭飛？

屌咁你咪光明正大裝囉
又要做雞又要貞節牌坊

你都on9 佢派錢已經派到冇水
餐廳執笠冇人交租 業主冇錢收 環環相扣
佢點孭得起 不話香港人夠唔夠擔咁做就係問題

佢就係想香港經濟死 你仲發緊夢？邊個弱智邊個on9, 理性討下又弱智又on9

則係你眼中只有裝 vs 習慣被剝奪自由 be water 只係口號， 當初be water 依家be water 就又要做雞又要貞節牌坊

到時黃店全執
準備迎接自由行

你收皮啦 依加就係靠錢塞住人把口
你試下好似沙士當年咁 d人冇錢仲唔反轉豬肚係屎
依加香港就係靠錢穩住d人 唔係香港搵得錢多
一車車後生晨早走哂啦

你都on9黃店有錢定藍店有錢
班有錢佬就係驚你唔供養佢
唔係做乜撚要成日穩定穩定呀
你覺得輸起上黎邊個蝕d?

討論下咪好囉，唔洗粗口屌柒人先有道理

逃離香港

任何地方要人做順民一定要搵錢塞住人把口
依加中共就係想用呢套 幫佢擔心埋經濟死
經濟死撚左佢維持唔到個體系佢驚撚過你呀
你想做順民冇問題 但唔好混淆視聽

你食緊個碗白飯我希望你係網上送貨 然後在家工作 咁就真係唔需要用到安心上路 呢個唔係反唔反抗嘅問題 而係夠唔夠成本去反抗

所以要逃離香港

唔關夠唔夠成本所事 從來都唔會夠成本
有錢人軍隊係人地個邊幾時有夠過成本
問題係你一開左先例 一定會接種而來
而且你唔好諗到對定一定咁有持無恐

冇問題 所以我成日食二手飯
免費嘅嘢最好味

講到全港冇人消費就可以推翻個政權咁

冇咁講過 只係好多野你唔做影響已經好大
連鎖效應 冇客冇生意一環環冧 佢自然唔會再搞呢d無謂野
因為有錢有經濟就會有穩定

笑撚死
依嫁飲食業就好似一個好撚頂癮既道友
政府開放美沙酮中心
飲食業界大部份積極配合添呀
指以業界反抗諗下好

gym room, 戲院，依啲完全零收入， 唔係有外賣幫補， 好難唔配合

因為連登毒撚多，冇社交需要

做餐飲既一定會配合 但客唔配合
少左好多生意既話 佢頂唔順港共自然會煩
失業率升個體系就會唔穩

其實同有人跳閘用綠卡搭黨鐵係一樣
咁叫唔叫走精面？
最緊要個目標係咩先？

靈活變通同走精面兩回事黎

你會比佢打飛機
最大問題遲下再進一步電話實名制電話卡實名制
咁你點？再走精面？
一開始忍下唔做效果會差好遠

要想方法替代 叫外賣 ，徒手健身 行山，網上公映 ，最盡逃離香港

老老實實呀
呢個措施係明打巢黃店
藍店藍絲會好積極配合
黃店一係簡配合一係揀執笠
分分鐘最後舖位比藍店食埋
執晒d黃店有藍店補上失業率都唔會上得好多
唔諗咩失業率上升政局會不穩
失業既人會更加諗方法搵工

佢理論上係唔知幾多人嘟過，只要下載數唔急升，任何應對手段對政府都係一樣

不掃安晒出行 ，最多就不食

咁如果大部份人都係咁弱智係唔使玩嫁
因為遲早都會殺到黎 就係睇下依加有幾多人意識到個問題唔裝
我冇叫過商户唔做 我係叫消費者唔好做由其你係唔想做順民既話

我目標係係唔裝佢個app情況下唔再被佢剝奪我社交權利

依家失業率夠高啦
咪一樣社會和諧穩定
話封你樓就封 除左係窗口鳩叫屌林鄭老母仲可以做咩
遲下落實遊行實名制 你走精面就即刻腰斬

其實依個目標應該個個都想 係睇個手法 講真大家目標一致唔係兄弟爬上？有更好既方法希望大家推薦

用下腦都知執法勁有難度 根本直接拒絕得唔使走精面
你用d所謂走精面都係冇必要

高條撚 身邊個個炒股發哂達
對比歐美香港失業率得啖笑
冇得返多數低下草根階層 冇聽過身邊有人失業

商戶要繼續做就要市民去撐同時配合政府
你要支持舖頭一係扮scan一係唔好scan
唔scan比人放蛇知左最後係拉老細加罰佢錢
究竟係幫緊佢定係害緊佢

你定義下啲乜嘢應對手法係走精面先

咁唔走精面果d係咪出都唔出
講到咁其實玩完啦 仲抗咩爭

理得佢，照去食飯揼骨

喺香港根本冇可能再抗爭

執法難係真
但頭一輪一定好撚強硬咁執法
就好似枱同枱之間有1.5米距離
岩岩開始打壓打得好勁
而且成日搞黃店
之前都係搞下d客趕走佢地
依嫁講緊拉人罰錢喎

講真 咁樣當然係最好啦 好似教大家用sandbox都係講緊以備不時之需

其實有時要理性啲 冇封關搞到疫情咁勁 如果唔限制社交距離武肺點都會沒完沒了 俾你走精面同一班人去玩去social 中咗武肺咪又係同港豬藍絲冇分別 反對政策都要保持頭腦清晰 冇夜晚堂食係戇鳩 呢個無可否認 但同時都冇人想俾錢蝕俾政府

係冇可能再抗爭 但同變成大陸咁仲有一線距離

即係我覺得唔裝就共識嚟
你自己用咩方法應對就自行決定

走精面無問題

因為你9寫登記就解決到唔使走精面囉屌